UST interview問咩

有冇人知UST interview會問咩啊

self intro

你對麵粉有幾深入嘅認識？

呢個世界有咩問題，點解決

EE interview

問你願唔願意4年做毒撚兼日日頹褶liba承受比其他大學冇嘅壓力狂交assignment考test嘅ulife?

有人唔做做狗